[1Q題] 全香港最劣質嘅泥＝你唔入泥

標題都係玩下嘢啫
主要係想呃你入嚟

1Q題：
陳師奶住喺紅磡，生咗個仔，佢覺得佢好蠢又難照顧 應該送佢去邊度托管？
兩頁開估
保證開質

點解你未瞓

有冇人啊

呢幾晚都係咁 冇六點瞓唔到

屌你一秒就入嚟
係咪痴撚線

人就有，但唔知答案

Cls 我同你差唔多

我follow咗你呀

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

輕鬆

咩事咁睇唔開呀

陰公陰公
同是天涯淪落人

錯啊

開估未

痴線咁夜都仲有咁多人

因為上次tvb po

估下先啦
兩頁內開估

紅館

咁就follow

我食花生，唔阻討論了

點解

夜晚邊係用黎訓

痴線